扎多軍階一問

綠色係普通土兵
紅色係精英
白色係隊長
咁黑色係咩身分？ 參謀？

黑色係紅衣同白衣既中間

原來係咁

姐弟情

Nigger